有咩好用既單位轉換app推介？

有晒lbs轉kg 呎寸轉cm呢d

unitify

iOS用Spotlight
Android用Google

要用App咩？

android個cal機已經有

IOS: 極速換算

an機既話，唔介意蝗app, 大陸廠果d calc app幾好用，有齊轉單位同匯率

link呢

Android的話我用 All-In-One Calculator (by MINDBOX)
有齊計數機同單位轉換
在單位轉換模式下 (如長度), 一次出齊mm, cm, m, km, in, ft, mi等數值
唔洗次次都轉嚟轉去